警員封鎖法院出入口，要求在場市民離開。

傍晚約 6 時 15 分，在場警員指現場籌已派完，西九庭亦已再無其他案件，要求在場市民離開。現場警員排成數排緩慢推進，要求庭外市民離開，之後拉起橙帶，封鎖法院出入口對出一片空地。

有現場市民批評，指警方做法是「見一眼（被捕人士）都唔畀」。

直播：